唉...

好多嘢未做，重有一星期就完sem... 一星期做兩個月嘅嘢

做啦！望！

做緊

Fuck you calculus

放咗sem break成個月有多

一個星期唔瞓覺有冇可能